{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079041",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "비반트"
    },
    "text": "現在、当カフェではアーモンドクリームラテ、アメリカーノ、カフェラテ、ヘーゼルナッツクリームコールドブリュー、グレープフルーツエード(搾汁)、クラシッククロッフル、アイスクリームクローフル、ブラウンチーズクロッフルを販売しております。 アーモンドクリームラテは6,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、ヘーゼルナッツクリームコールドブリューは5,500ウォン、グレープフルーツエード(搾汁)は7,000ウォン、クラシッククロッフルは4,000ウォン、アイスクリームクロッフルは5,000ウォン、ブラウンチーズクロッフルは6,000ウォンです。 これらすべての飲み物とデザートは、私たちが直接ローストしたコーヒー豆を使用して作られています。 味と香りを誇るコーヒー豆で作った飲み物を味わってみませんか？",
    "QA": [
        {
            "question": "当カフェではどのような飲み物を販売していますか？",
            "answer": "アーモンドクリームラテ、アメリカーノ、カフェラテ、ヘーゼルナッツクリームコールドブリュー、グレープフルーツエード(搾汁)、クラシッククロッフル、アイスクリームクローフル、ブラウンチーズクロッフルを販売しています。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツクリームコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツクリームコールドブリューは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエード(搾汁)の値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエード(搾汁)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシッククロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラシッククロッフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームクロッフルは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロッフルは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの飲み物やデザートがコーヒー豆を使用して作られていますか？",
            "answer": "すべての飲み物とデザートは、私たちが直接ローストしたコーヒー豆を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "おすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "私たちのおすすめは、アーモンドクリームラテです。ぜひ味わってみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 454
    }
}